條女同佢個女仔fd落私人會所

係咪要分手？

係

唔好分啦 岩你

係咪雞？

唔係“落“私人會所，係做私人會所

以為可以用隻閪去釣金龜，原來係做左免費雞

佢話私人會所唔係我諗果d 佢又想去試下

佢話d人好高級架 又會請人飲酒

人地要見下世面
見下大J都唔比?

帽事 開工啫

係喎 要比多d自由條女 唔好管住d垃圾港女

一係傳銷一係雞

傳銷？傳到落私人會所

去做陪坐 實有老闆請你飲

咪又係扮高級雞

雞都有分高級 低級既咩

咪又係拎個閪出黎

樓主都可以買羽毛球拍 有益身心

一定會啦 我都要去玩下

港女真係好撚賤

佢唔珍惜咁冇計

好人好姐點會去果啲地方 一陣有性病傳染俾你就大獲

最少你唔洗錢

屌 垃圾港女

三穴中出玩齊 睇你接唔接受到姐

呢d女中出都驚有性病

雞有錢收
你條女冇
肉便器嚟

你諗下你年中慳左幾多

係喎 私人會所喎 好清潔 好乾淨架

咁撚仆街係浪費左d錢係條垃圾無腦女人身上

最＊

好彩次次都有套

我唔可以話佢係雞黎架

比人屌 都係女人既自由黎

貪錢 雞

d港女求知欲真係強
《等我去體驗下咩叫私人會所先》
《唔係你諗果d野黎架 好安全》

有性病架 仲屌？

你有答案

但私人會所既有錢佬唔洗用套

咪同佢定幾點走囉 如果玩通頂真係未玩夠條女

唔撚再講同d高級雞講野

佢地就好啦

女朋友ig經常online但係同我講有野做或者訓覺

原來

自己睇一次「私人會所」呢套電影，

你就理解佢而家做咩工作

關工作咩事 佢係話去見識下 睇下係咩黎
on撚9

去成點？

你去叫雞咪當打和囉

落Club就真係仆街 私人會所全部阿伯窮撚

D金融佬成日call女既地方

同佢講唔通要帶錢返工咩屌你老母